［求救］一人一個防止同事呻吟嘅方法

如題
公司新黎有個中佬成日一係喃喃自語 一係伸懶腰連呻吟聲 一係就係到咦e唉唉
好撚煩呀屌你

用碌鳩塞住佢把口

借黎用下

買碌假鳩塞住佢個口

明我都有個同學一樣情況
仲要動作同音量都勁誇張 屌佢又唔理
好撚煩 唯有帶耳機

同佢講 含啦屌你

我唔鐘意做野聽音樂
都唔明佢諗乜